[音感]你隨便出詞 我出曲

用先詞後曲既方式整首簡單demo比你
大家可以放低詞 無論係憑空諗出黎/改詞都好 不過唔好太長
整左片會up上youtube紀錄低
找數期限: 半日至有拖無欠

其實大半年前係高登都玩過
想睇下以前d作品可以youtube去聽下 都有大約10首

最後宣傳下Facebookpage:
YoutubeChannel都間唔中會出原創歌 有興趣可以subscribe
請出題!

幾得意
留名

煙兄

強貼留名

孤煙巴打

留名

《樹懶》

世界總說我活得很慢
唯獨你知我心跳很快

點講好
其實我有樣野想你知道
你呀爸其實戴咗好多次帽
其中一個就係我 仲要唔戴套

好似好堅

You never know who suffers for your happiness

孤煙

如果我將上面3題夾做一首, 巴打們有冇異議

高人
留名

樹懶唔戴套

榮幸 好期待

我想要魚柳包再要十弓

我想要魚柳包再要麥樂雞餐

strong post leave name

整好左先發現有d怪位
屋企人係度所以filter左少少 希望唔好介意

Be happy in your whole life
Remember to smile

好勁
強帖留名

求demo
花盛不過無名豔 輕枯配夕陽

Pish

大家可以出幾句/一段仔
一兩句我怕忍唔到手夾埋佢地

文采唔好
留名

飄絮雪過捲依戀 斜陽續看雲梢

strong post留名

孩子 別太擔憂
向前走 不需往後
需信任前面有 方撐得到白晝
天黑 也有 星宿

孩子 別太慌張
總有日能讓你閃亮
即使你無路往 伸高腳再翻牆
星空給你和唱

Lalalalala 試試再撐吧
Lalalalala 唱唱這歌吧
Lalalalala 你有我不怕
Lalalalala 看看晚空丫

利申：9作haha

返黎啦

有人認得我
多謝各位出題! 聽日出1-2首

你對我是否有內疚
還是對我的愛不夠
臉上的淚 被風帶走
讓我背着你 獨自承受

無聲的消失 仿似你藉口
大雨中別離 留低不安詛咒
瑟縮街角 剩下顫抖
願痛不再停留

可以當rap

強post
留名

見幾岩就夾埋另一題英文 希望唔好介意
今晚再繼續

唔記得貼link

作詩留名睇你點接

Thx 巴打

我下面好痕
我唔想你講 但係佢地知道
因為一時之氣搞到成個局面差哂
不過要講多4句 話你唔知響邊喎
老夫老妻都係一件好兒戲既事姐 何必著緊
電視劇講到黎明唔想死 你又唔信又信咁

六年了 疲憊不堪龍的傳人是假是真
無論我想做兩件 三件 四件 都要你批准
錯既人太多 死既人太少 努力無義意
天空之間有一道白牆 他明白不能復修

七年了 他不再出現 電腦都不再結算
承認當初每年有錯的經驗 不敢再犯錯
最後是對你的一種仁慈 努力是沒有回報

願我再沉溺這如仙美夢
穿過這胡同
踏進了夢幻的一片天空
無助的我遇上慈悲的白龍
叫我勿忘來時的初衷

你的名字怎麼唸
脫下身上的鱗片 真身終出現
令我永遠的掛念

Arrr 再見 讓往事如煙
Arrr 再見 昐我能守在你身邊
---------------------
主題係 千與千尋。 好似爭d野，各位睇到可以比下意見

巴打我到而家仲會聽你首大情大性

我想要脆辣雞腿包餐and魚柳包

痴線 真係好正
編得快唔再講
你把聲都好好聽 好有溫暖feel

等等我下首試下作
巴打聽住之前首夕照映晨曦先
btw有冇多幾句

Thanks 巴打，呢句英文對我意義好大 感謝你

巴打真心真係好堅揪，好勁
一定要加油呀

其實我們都不懂得
只拼命去控訴 努力去伸手
卻抓不住一點點滿足
太多次 太多傷痕
總是兜兜轉轉地漂泊
.
只能怪我們都太敏銳
又容易把別人的天真看待關係
看作複雜的千絲萬縷
事情卻是簡單的
.
在無力前行時
只好讓自己喘息
抱擁自給自足的安全感
那怕孤身一人

感謝爸打，女朋友成日話求婚要作首歌，成功的話可以請你食餐飯嗎？

lm

只想起昨日往事如煙
未能明瞭 往後能捉緊多少

曲撚lm支持

留名支持

出題
大漠風沙吹盡紅塵
渡過奈何橋 捲過幾代人
命運無憐憫 天意多弄人
剩下多少孤魂

孤煙星火照著人生
叫著夢與想 嘆著果與因
理想太遙遠 初衷若浮雲
遺下多少悲文

巴打好勁

巴打加油
我都係用一首歌向女朋友求婚

出到黎好似自己作既一首歌

希望鍾意

兩位都鍾意就好 多謝支持

連登仔～ho ho ho ~
個個會考30分～yeah yeah~
仲要個個1米8~
連登！
毒撚既集中地～嗚嗚～
睇下j圖又一日～
睇下動畫又一日～
yeah yeah yeah!

我試吓

個feel好似人在遠方蟬沒有和唱
(雨紛紛我思故鄉)

多謝各位支持
今晚有d野做 聽日都應該出到1-2首

巴打我上面D詞唔係好岩 如果你肯出曲, 你想改一改D詞就改啦
另外巴打你其他歌都好屈機 我會繼續聽你既歌

有冇我個首千與千尋份我等緊巴打

上面有D題無咩靈感點編 所以作左首有靈感既先 希望唔好介意

嘩 係我個首呀多謝巴打

巴打我可唔可以FB PM你改一改D詞

記得嗎 那日我倆手牽手
如今卻 只因為丁點理由
就說分手

記得從前的時候 許下白髮的誓言
從前的我們 是多麼親密
如今你卻離開我 走向那莫名的他
剩下我孤獨一個 我應該怎麼辦

其實
我應該早就知道
你已想放棄這段
無聊的愛情

只因我太沉悶
而且我太固執
但我卻次次懵然不知
還在陶醉在自我世界

最後你說心累 用來結束這段愛情
然後我還自欺 覺得原因只在金錢

多年後我才發現 是我自己想太多

---------------------------------------------------

純粹見到亂咁作下 第一次就交比你啦巴打

有咩問題你修改都ok